瞓唔著嘅不如入嚟傾下計？

已經唔知第幾晚失眠，一係就瞓得好差

做咩事

舉個手

依兩個月都冇覺好瞓 自己又冇朋友搵到人傾計

Same
我都想要真正既朋友
可惜自己連咩叫做朋友都唔知

Hi

巴打係咪都失眠

喺度傾下
真心搵一兩日去散下心，睇少啲tg 連登都舒服啲

hi

係呀 喺床到開ig睇到以前嘅同學同啲朋友玩得好開心 真係好葡萄

醉愛連尼豬

我都係
個個都以為我好多fd，其實真正熟嘅好少

因為太social？

同屋企人關係又唔係好 得家姐會搵下我 老豆同繼母就冇計傾

真..
諗諗下 自己一直都好似係得一個 只係痴去人地既圈子度

我都係

每次諗住融入新嘅圈子度 都好驚講錯嘢又在意人哋點睇我

玩嗰下可能開心 但係有事嗰陣都唔知可以搵邊個

樓豬好正的

通常岩岩識的朋友，都會包容心大d, 所以放心講野啦

點解大家啲圈子都好似係咁
曾經被人話世界仔識好多人
其實個個都只係酒肉朋友

咩事

以前中學嗰陣又su又社又班會，比人感覺上好social

我做你朋友，有咩隨時上嚟講

天啊好想瞓

豬仔

聽下歌relax 下個人先

唉 大學無offer.... 雖然只係yr1 但yr2咁讀 好大壓力 好驚yr2都無offer然後收皮

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

借地方推一推

我都失眠 就算合埋眼個腦都停唔到

淨係想瞓一教好

+1。真係想好好訓一晚都難。。唉

好打耳

真

好驚識人 好怕所有嘢都係自己錯覺

你個名香港原來咁多人失眠

因為我係想做老師 想入教大

我已經要面對無offer呢個局面啦
利申 year 2 想繼續讀書

咁你比我更慘 你值得安慰啲

但怕 yr2 會仆直 而家我先3.3x

學下同自己相處啦

半夜扎醒 覺得自己好廢前路茫茫

多謝你

有料嘅就算冇好學歷都可以出頭 到最後都係講際遇加油

唔䨱我

而家覆

我都係前路茫茫

過3但都無用 有咩咁好
而家吹asso 唔過3好似比人當弱智咁撚 好慘

走啊你 咁耐唔揾我

呢排夜晚好鍾意聽Lo-Fi

講係咁講啫 我想做老師 好難無啲學歷既

好辛苦。。。每晚一合埋眼就覺得好無助我真係好想幫手 真係好想幫 奈何家人問題而不能 我討厭自己冇勇氣去同佢地解釋我真係好愛香港 真係好鐘意依到

如果翻一年工再報多次 有冇得諗？

屌你女人黎

廢左成年都係唔知自己想點

你係咪每日都冇動力做嘢 又覺得唔知點算好

牙蛇話 驚就留喺屋企

我都係
唔想再發惡夢

咁你又無錯既 唉 都無放下手機
試下上唔上到周公online算

係呀 永遠得諗字

有咩推薦下

走啦 唔駛理我喎 我ok啊 I'm fine 🙂

個人認為心理質素好重要
試下重整下心態先讀書

屌 好撚似

我都係成日諗嘢

想搵晚一覺瞓天光

無失眠 但訓得差一醒左就訓唔番 一係就完全唔想訓 好眼訓 但無心情訓

似我

hi浮

深夜聽到巨輪首歌
想剪片
希望瞓醒會的起心肝搵source

試下唔好太上心
雖然好難

hi奇仔

偶爾都要人陪下嘅

豬仔純真嘅眼神係邊度搵呀

唉。真係難。
我見到啲朋友開始慢慢比政府陰謀ko到。
做晒轉軚黨,更加訓唔著。。😭

我冇嬲咯都話😊 同其他人玩得開心啲啦 唔駛理我架 唔覆post都冇問題👌🏻

攰先瞓唔攰就唔瞓

偶爾比自己hea下
多啲試下不同方面嘅嘢

乖
最緊要唔好亂諗埋一邊

點氹呀大佬

我都幾個月無一覺訓天光

各有各做
文宣組需要你

話咁快又就快天光

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

個身攰 但個心好煩

屌 係喎

i know that feel bro

想死

其實我好冇自信

x2 可惜連死既權利都冇

開唔到post 唯有咁

幫你開

想死又點 一諗到一個都不能少 就唔想自私先行一步

Here

死前都想見證 光復香港嘅呢一日

所以好辛苦

呢度傾啦 就瞓

想睇住共產黨死

我地要等到共產黨收皮先可以死㗎

join

成日都諗點解無安樂死 俾人有尊嚴咁死

成日要靠人哋去證眀 唔相信自己

個邊1001咗

我

好想快啲到個日

多謝絲打 黎緊開學，有啲驚識唔到人自問都摺摺地

高度唔代表啲咩嘅

我得159 屌 人生失敗組

聽晚沖完涼飲啲酒

我都好驚識唔到人

唉 都想死講嗱尊嚴

點樣可以令到自己可以大喊一場？

唔會嘅 正正常常都會識到人

same

絲都開學定點

睇催淚片

食催淚彈

知你啦

你個名

senior entry入返u 驚識唔到新朋友

威啦

份人比較怕醜，又唔係好識socia

幸得靚仔巴打lm

hi 又唔想訓教了

岩岩到老友係樓下飲悶酒
傾起有啲人明明大家都係同年
有啲有啲就出國讀書
有啲就有人唔做去咗做警犬
有啲就發圍做咗KOL
我地就打份閪工 忍頭忍命係到𢭃人工
對住個唔知有冇明天嘅香港
踎係個屋邨涼亭係到飲悶酒
係到懷疑人生 到而家都仲未瞓得著

我會主動少少去搵啲2至3個人行動嘅女仔

歎氣

睇戲

女仔矮有咩問題 男仔矮先傷自尊

快啲瞓 天都就光

女點同同

我想瞓都瞓唔著

好驚傾唔到偈 2-3個唔怕小圈子咩

我都失眠加埋近排失戀 dklm

好好支持落去，爭取民主
贏返香港返嚟

琴日五點先瞓得著

會唔會報ocamp

我之前失戀之後開始做返gym 做運動可以暫時忘記到

高啲先有長腿

煩啲咩呢 請問

究竟俾人ork高頭城望你係咩感覺

訓唔著 加入戰團
180 男

身高唔係全部
男仔細心暖男才是最殺食 唔信問下樓上啲絲

至少識咗先，之後傾傾下好快熟
或者搵住單丁友先

長腿姐姐

抱抱，失戀係會頹啲

矮行可愛路線贏晒

不能同意更多

感情野姐 諗通咗lu

真
細心男好加分

我都有做返運動 太多時間唔做運動唔知點move on

又肥又矮好似個波

話說無知一問 報身高個方格點整
利申 新手巴打

呢個真

減肥成功既女仔大波d

真係要克服佢真心驚

呢樣真 男仔細心體貼把口叻係可以整盲對方
我就係咁中左招

Tg hugo1991

作為一個A0毒撚 到底點識女 純好奇問
利申: 佛系心態 無都無所謂

咁都要個樣正常

我有個好7樣衰嘅fd 靠把口食咗唔少女 一腳踏幾船都試過 正宗渣男

算好左好多啦 不過係會成日諗起

個鎖

分手係咪應該斬纜

失左幾耐？一齊7年 分左1年

我記得佢同我講 我靚仔都冇用我咁幼稚 佢搵一個年紀大嗰佢又成熟嘅男朋友咋

我呢兩個月都瞓得唔好
瞓一兩個鐘 最多4個鐘就自然醒
生活好大壓力 每日只係想離開

唔正常又唔得
成個 Kai 子執都唔執 鬼拖你咩

其實乾淨企理都ok架啦

加油

睇你想唔想分手手

分手兩個禮拜，一到夜晚就諗起ex，諗下諗下又一晚

抱抱

失左兩星期多少少。仆街垃圾嚟 講起都嬲

好辛苦 想知幾時走得

就快要開 TG 圍爐訴心聲
我又諗起子華：夜半訴心聲 何需太高清？

每次發夢都會夢見到

去個旅行抖抖氣
我都自己去咗哩排食咗好多過期煙
心很累

無錢去旅行 屋企人唔比自己一個去
好多限制

你想走去邊

搵D心靈依靠

失眠中

有咩講出嚟睇下大家幫唔幫到你 傻豬嚟嘅

有冇人有買鞋戰 一唔著ub就覺得自己好矮好自卑

真心 搵多一個半個知己 行下山
居高臨下 豁然開朗 吹下風 都會好好多

有無考慮去行山 睇風景 ？

報呀

Hi 我今年讀 Master
都係三唔識七 狗衝入去

唔知 我只係知自己被困

我: cat girl

master有無ocamp玩

加油
我越大都越摺

無人幫到我 我本身個人好固執
對所有人嘅advice都聽唔入耳
習慣咗封閉自己

中過好多次招

要抒發 真心要將心底既情感同情緒講出來
抱下自己 感受下自己

連登

完全無動力出去 只係想自己沉淪落去
想繼續唔開心

比啲時間自己

上多啲連登叫春 開心好多

又笑

有 但我預算係我隔離左右係叔叔姐姐同嬸嬸

我知自己遍體鱗傷 但我無辦法癒合了

中女先正

呢個標準 同去街市比人叫靚仔差唔多

我都係咁不過

好想瘋狂同姐姐做朋友

死咗都無人介意啦 自己唔想再為人地而活
屋企人只係關心我藍唔藍 有冇做到佢哋嘅期望
另一半一早就唔愛我 晚晚背住我同唔同女仔text
朋友呢 無咗好多 我自己推走好多人
既然無人記得我 咁我留底又有咩意思

我記得你 唔好走

希望搵到個重視你既人

我會記得你㗎

很明白 我都試過周身傷
但人就係不甘寂寞 明知係有機會受傷都好堅持繼續尋尋覓覓 繼續拍拖

點解？因為妳心底一直都有一個信念
下個會更好

同埋妳受既傷 都係令自己成長 變得更好既一個過程
如果咁易跌個好野俾妳 妳又會唔識珍惜架喇

我要小妹妹 細細粒既岩我
中女免了 留返俾叔叔

一諗到得自己係到唔開心 佢就係到快活就會嬲

因咩事咁大壓力啊？

去發夢就會識到女

我愛嘅係你定只係回憶？ 人若變記憶便迷人

你扮咩

攰了sleeo先

有無姐姐想識妹妹

真係好傷心 喊到收唔到口

我訓唔著 因為我諗緊論文 諗緊點樣覆IG上面D理智既五毛

你唔準死呀屌你
我哋好需要你，我哋愛你

冇扮 我真係冇自信

點解會咁 原來我就係個問題

你死梗了

原來我真係好差 我仲一直以為自己值得被愛

雖然唔識妳
但下個會更好
傷口愈合要時間
要接受自己受傷同唔開心

但唔值得為一個 PK 放棄自己
妳仲有好多野未玩未做 知道嗎？

我明
不過最緊要係好好愛自己

當一個人有理智仲會做五毛？

咪撚on9啦 班支那豬唔值得我哋教化 由佢地自豪咁活喺佢地嘅世界入面

絕對有用
就算係呢個帖 岩傾既
你肯留 TG
都可能有人加你 點會識唔到

我覺得會有蝴蝶效應 當佢地了解得多左 就會散播番比身邊D有腦既人聽 咁佢地就可以理解香港點解有咁多聲音 等佢地唔好再盲鬧廢青 盲撐警

我係姐姐

嬲又垃圾 但又掛住

愛同被愛 每個人都值得有 因咩事講黎聽下?

唔知可以點稱呼佢地 見有D post有好多覺醒左既大陸人黎留言 佢地係想了解多D既

每個人都值得被愛 佢唔識珍惜你姐

哥哥想識妹妹得唔得

我試過喊足半年
返工 放工就會喊

唔好係自己身上搵問題，嘗試係佢地身上搵問題
而且仲有我地啊！

唉，自從返夜更個生理時鐘就壞晒

咁唔算五毛啦
叫....理性中國人？

我出去發夢就會無膽問人拎tg

其實要醒嘅人，大部分都醒咗啦

姐姐
好想有家姐

其實上到前線唔會識到人
起碼我唔會主動交換聯絡
怕鬼

屌 係所以更嬲自己唔爭氣

咁易比你識到㗎咩

夜更咪真正嘅0社交生活

我都想有個妹

想識絲打

上到前線唔拎tg啦

返夜真係無咗生活咁

妳問心已盡力 已盡女友本份就得
佢要去玩 妳拎條繩縳住佢 都係會玩架啦

正如妳想發夢 阿媽唔俾妳去
妳都係會偷偷去 道理一樣

我以前都係咁 因為屋企唔比喊
我係由返學喊到放學 每人輪迴

我都係
同埋成日都風頭火勢，唔得閒交換

發夢拎TG 有d乘人之危既feel
好唔建議做

如果翻牆果班多D呢d人就好
都唔明點解班五毛咁煩
佢地覺得大陸管得佢地好好咪好好囉
走黎鬧香港抗爭做乜鳩
係咪真係有糧出
如果係都真係幾抵做

我啦我啦

又話瞓覺

抱住

預左自己做和尚

其實哩種男仔唔要都罷
搵男人就要搵個錫自己嘅

見過有fd問
但我自己就無同佢交換，因為唔靚仔

喊都唔比係咩玩法? 佢地有無當過你係人?
真心問 你依家咩情況

又唔好咁諗

樓主 我無樣好
唯一面皮十尺厚

Part-time嚟，間唔中返下
最弊去到要發夢嘅日子真係好遲醒同追返啲post同info

覺得自己好不孝....
樹欲靜而風不息
希望爺爺快啲好返

然後返到屋企 又要戲子mode on
我都唔記得個時係點樣捱得過

好波

只可以話教育真係好緊要

留tg?

班入面冇乜女
加上學校啲活動全仔宴
冇得唔做和尚

細個喊會比人打 大大吓就知唔可以喺佢地面前喊
咁耐以嚟 都係偷偷地沖涼喊 夜晚佢地瞓咗先喊
好壓抑

好艱難

哦，原來唔係環境危險，係唔靚仔所以危險
靚仔無本心呀

做和尚至少有班兄弟吖

樣衰真係咁大罪？

Fucking crazy... 咁真係好壓抑

爺爺會好返啲
巴打要好好珍惜同佢相處嘅時間

例如？

冇
得番學嗰陣先有計傾

柒嘅都無本心啊！

tg我成日會消失
因為太多info睇到個人好撚攰

天光了

以前佢地仲會晚晚襯我瞓覺 睇我電話
睇吓我同邊個人傾計 又check呢樣嗰樣

人係有情緒
喊係抒發渠道

連抒發都唔俾
屈屈埋埋 蛇都屈死啦

明明地 屈就自己

嗰陣抖緊，嗲咗2句
個男仔擺明想溝女㗎啦，不了

花D時間陪下老人家

其實香港教育咁好 人民質素咁高 都唔知點解中共想推信用評分落黎香港 我無政治底 有好多野都諗唔通諗唔明 學番大陸人果句 中國是你爸爸 咁其實點解中國又會咁on9想整衰香港先 其實社會只有不斷進步 到底點解會咁既呢

多謝絲
我平時好忙...爺爺係外地...訓左係床上大半年了

正常咪得
嗰個係唔正常

咁強控制慾

我唔算好樣衰我估 我都唔知

所有真係好辛苦
大個咗連對住另一半都會收收埋埋

日日見住個天光，已經冇感覺

Detail

真正嘅兄弟係喺你有需要時 做你嘅女人

真
咁我寧願比靚仔玩

話咁快

唔好喊 我feel到你一邊喊一邊打

攬你

坦白才可以長久 特別係情緒
要記住呀

我媽都係，成日check我嘢，好撚大壓力

咩道理
搵個有本心既唔得咩

得閒打個電話比爺爺已經好開心㗎啦

但係因為坦白左 另一半先唔要我

我明白 呢個係自我防衛機制黎 唔相信其他人
加油啦 總會有人愛你 未遇到或者已經存在但你依家睇唔到

再補充多少少 大陸咁多人 佢要用呢啲極權方法黎管治國家係正路 都理解萬一佢地接觸到D牆外不和諧資訊 咁多人 真係隨時都會顛覆左個國家 但係一直keep住同香港互惠互利既關係咪幾好 點解要搞香港喎

唔算

我可能就係你所講嘅唔正常

2014年白皮書寫明香港高度自治係支共畀幾多，難聽啲講句支共當香港只係隻雞，你會唔會放權同對佢好吖？

我明 咩都要收收埋埋 明明佢哋係最親近嘅人

今晚被綠了訓唔著

求開解

搵過個啦 時間慢慢過就會淡化

飲醉酒喊 結果喊醒左
訓唔返

玩到咁大？
我當你兄弟 你竟然想X我

Below average 都死啦

咪係 咁不如揀個靚仔嘅

加油 要相信身邊既人 特別係另一半
妳會找到一個讓妳坦白開懷的人
到時就會連呢個壓抑都解決

無本心既人就係無本心架啦 呃蝦條既多的是

就係你對人有本心 人地無本心啊嘛
你估搵個有本心嘅咁易咩

俾你屌啊 唔好諗住個個同你一樣識人係為咗砌人先得啦啦

咁其實殘忍D諗根本上佢可以犧牲香港黎令自己更強大真係好灰

唔捨得 依家個心唔知點咁

講真
錢佢怕咩無
而家香港個反抗力好大
唔止啲人既思想反抗
而係有埋反抗既本錢
如果大陸而家唔收我地皮
佢無威信可信
一個地方起到反到
就有千千萬萬個地方一齊反

同埋無樣睇，玩得你就會識做戲

有咁易就好

點知架

想試下做靚仔

我A0講大道理
就係屌佢老母啦 有理由憎佢咪憎佢囉 係佢欠左你 唔洗為佢傷心

唔好原諒佢 唔係就無限輪迴

比啲時間自己
即刻斷聯絡先

你已經係

睇電話 重點係佢唔知我知 依家訓係我隔離

你係IQ博士黎wo

痴線
如果有個兄弟同你講佢中意咗你好耐
我真係唔識畀反應

親情vs良知，點揀？

唔通香港真係要變埋大陸到底可以點
講真就算係港獨 坦白講 香港所有條件上都仲未足夠到可以做呢樣野

sorry我簡良知

難得咁愛一個人真係唔捨得 我依家等佢訓醒聽佢解釋

100% 良知
我無親情可言, 我無乜家庭觀念

屋企人軟硬兼施左3個鐘，好崩潰。。。

樓主好似係細粒可愛姐姐？

利用你深厚既親情去感化佢既良知

可以有咩解釋 賴係你錯？

我想原諒 不過要聽佢解釋點解要咁做

真係唔捨得

我都想做

三個鐘......
我5年喇
一直都好驚佢諗唔通太嬲會做傻事
但良知係唔可以埋沒
即使係親人
加油呀巴打

姐姐？

試左好多次，我明白佢地擔心我嘅安全。但我更唔忍心睇到一個一個手足被捕

佢做錯 唔係即刻解釋仲要等瞓醒？

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

良知
喺屋企就忍下，韜光養晦

唔係佢犧牲香港令自己強大，係有香港幫佢做白手套佢先[富]起來
但無奈喺資訊封鎖同維穩政策下，佢只會當香港係雞

睇到你上面話仲訓係旁邊, 呢位手足有d癲...
做乜自虐
等佢起身問清楚啦 望就望係誤會啦
唔係誤會既就對質 點都好都係由你決定架啦 唔好做後悔決定就得

我都試過個種感覺真係好難受
爭扎叫唔叫醒佢 最後都係成晚無訓等佢醒
好冷靜和平咁傾清楚

無意思，都係理由嚟
出軌一係0次一係好多次

試下囉 人一世物一世

訓左未

咁妹妹好啲？
但叫人妹妹好呀叔feel

姨姨

出唔到就算，做下文宣宣傳下都好重要

嬸嬸

未

不過老實講應該未發生到性方面 不過係精神上出軌

想問啲女

矮 Vs 樣衰 揀邊個？

我都未

ok 姐姐囉咁

但今日一出基本上就斷六親咁款。。。根本佢地係攞大家之間嘅感情做籌碼

婆婆了

矮

佢醉左我去接佢 佢唔知唔睇佢電話

都已經夠仆街啦屌

不如傾下江澤民？
前日同佢tg傾過計
談笑風生

有d人係溝通唔到, 希望你做一個唔後悔既決定

安慰你

精神衰過性.....
雖然都係100分同99分仆街既分別

我男朋友無偷食 但晚晚同唔同嘅女傾通宵

兄弟爬山 各自努力
唔好同屋企人企到咁硬
因為政治因素(個垃圾政府)搞到成家不和好唔抵
我都係咁樣
所以都係惟有盡最大能力去出力
做物資 做文宣 都係好重要既崗位
尤其文宣而加好缺

上星期唔係香港，眼白白望住800粒tear gas射向手足...好撚想做返啲野

樣衰真係冇撚得夠 識人都少好多機會

文宣組
硬碰硬未必係好事

預定佢會帽你

咁矮 Vs 肥

救

識嘅人咪又係一樣咁虛偽

幾矮幾肥先

巴打...佢地擔心我擔心到我連份工都要辭埋...
不過好彩我仲係學生

睇下幾矮or肥

160以下 Vs 90kg+

咁我寧願矮

Diu佢地琴日又係用呢招同我嘈

90kg

因為事情是佢搵個ex話好掛住佢咁叫佢黎搵我女朋友 不過個男既冇黎搵 理智既我會發生 咁感性既我可能會原諒

唔捨得放手 真係好犯賤
無得怪人

肥起碼可以減

90kg都受？

90kg都ok

利申：最肥個fd都係80kg

其實我好想叫醒佢 不過要未醉醒

所以真係唔好企到咁硬
唔抵
我同樓主睇法一樣
做文宣 都幫到好多
尤其而加極需要

起碼識到 甚至食到

咁撚極端

仔就90 女就160

屌 絲打揀完仲冇自信添 係咪要中途轉機先有拖拍

幫你推

話曬咁耐感情唔捨得咁就完左

咁唔通分手？

點忍到

唔係簡仔咩

做下運動咪ok lor

痴線
佢精神上出軌你仲同佢一齊做乜？
比機會佢再傷害你？

有時果斷啲

仲有空間咩有時好想斬掉重練

唯有我依家等佢起身問清楚

點解我係個咁撚麻煩既人, 又廢青隱青, 又無乜世藝, 唔知想點, 又自卑, 另一方面又覺得自己只係未搵到方向, 我都唔知自己嗡乜！

冷靜自己，試下溝通下先？同佢講明你唔中意同人咁親密

同你一樣 但我等緊有貴人出現點醒我

絲打？咩年紀
方向都幾關年紀事

有la，我有個fd 20歳嗰時80，經過APA嘅洗禮依家21 168cm 63kg

唔好癲啦 有自信再加啲打扮實溝到 唔好咁高要求就得啦

所以我聽日等佢訓醒再作決定

頂 我講身高呀

同你差唔多

矮既 搵更矮既女 解決哂問題

但是佢真係對我好好

咩都試下做囉！

（屌！方法我係知，但無動力做又成日亂諗野就擱置左係度，我幾時仆街死）

Sor9

唔代表佢只對你好

so mean
but true

佢一向都知我唔鍾意佢同個男仔 我真係唔明點解會講好掛住你 你過黎搵我呢d

因為佢唔愛你

我唔想搵個未成年少女呀

矮又唔代表未成年
小儀夠矮

我ex都係 其實係愛對方 但又好矛盾會做咁嘅野傷害對方
無架 係仲愛架 但真係唔知點繼續落去 過唔到自己 move on左

一個男人俾唔到安全感你 4圍flirt 女
咁都叫對你好
唉 自欺欺人

因為佢放唔低個男仔 佢對你好係想努力忘記個男仔

好橙

因為我平時都成日睇佢電話 唔知係咪飲醉先咁

當局者迷

咁你都對佢幾冇安全感

我明
幾愛都無用，相處唔到就係唔得

好想訓教吖，一陣仲要返工

咁你又唔洗咁極端咁搵個50歲嘅做例子
利申 DJ界都幾鐘意佢

你地一齊左幾耐？

我都想呀

祝前程錦繡

一年

加油ar，雖然我講加油好似好怪怪

希望你冇遇到D閪同事

手足辛苦了
我只能安在家中陪你吹水

我都係訓左4個鐘

利申 安眠藥

巴打加油！

為咗引證成年都可以係矮
我就是成功的例子

我都食咗藥

好掛住天琦，但掛住係無用，用行動證明反而有壓力
加上返啲濕9工

夠唔夠訓㗎你 一陣冇精神行街

因咩事師兄

瞓唔瞓到？

我諗住入機場先

去個旅遊散下心 出去轉個圈返嚟或者就會有新的想法 加油！

你講到咁 係咪要交換TG

希望係你想要嘅結果啦 我唔識講嘢

I know that feel bro

我雖然有朋友但係習慣左一個人, 亦都覺得一個人既時間係幾舒服
性格如此就方便D

毒撚真係易服侍

煲底真係瞓都瞓唔到

唔洗就人 唔洗理人 好自由

邪惡就是被 權 利 2字沖昏頭腦

唔知點解有人得

樓主瞓先

早安

快啲瞓

晚安

共產主義係理想主義, 忽略左「人」既因素, 所以唔會成功

我除左同你講聲加油 撐住 都冇咩可以幫到你
香港正面對緊最黑暗時代，希望大家唔好謎失方向
There will always be a light, even in the dark

所以最好就和平共處 河水不犯井水喇

GN

佢依家就係想全中國都係理想中嘅中國人，佢嗰種極端維穩手段，溝淡人口真係令人心寒

其實有少少唔正確, 中共依家真係好撚驚無錢
佢成個經濟由一堆謊言疊謊言形成
如果佢呢個「龐氏騙局」爆煲其實好撚危險
佢依家想一野掏空香港其實佢都唔係好站得住腳
特別比美帝制裁緊

光復香港 時代革命！

咁好咁灰，香港唔好的話大陸也不會好的， 呢條數上面應該識計的， 畀啲時間緩和下

有D誤解我意思, 由最基本依家中國都唔係行共產主義啦, 行緊最惡劣既資本社會主義, 係垃撚圾獨裁統治既, 唔係好關馬克思提出個種事

女定仔 聽落都好似幾重磅

天光啦 決定都係食埋個m記早餐先訓

唉 唔通要落街食個茶記先返黎訓

揀仔呀 師姐

我食扒王早餐呢
可以食公仔麵 好幸福

仔嘅話 我揀90kg 可能個肚腩仔好好玩呢
雖然驚佢瞓覺轉身壓死我

真係好想知作息定時既生活係點
呢種條條fing日夜顛倒生活已經經歷左好多好多年

有邊間D早餐可以推薦下

好正喎

正牙
巴打識飲 齋啡好正

仔既話90KG都唔算係好肥
當然要身高有返咁上下 唔係既話應該係水桶黎

係啦

扒王 雜扒早餐
有牛扒 雞扒 再加碗通/ 公仔麵

林雪寶寶都幾趣緻呀

公仔麵真係好好食

早抖
我都係講得清楚d姐 唔關認唔認真事

我get錯嘢 好柒添

林雪咁
唔知點解隔住個mon都覺得好大汗

雪雪

要有佢啲口音先得㗎

有冇人飲早茶

食啦 睇下樓上啲巴絲講到幾吸引

既然瞓唔着 對自己個胃好啲

食飽先訓得着㗎

啊呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

咁而家咪姐係泰迪羅賓 Vs 林雪

法國林雪130kg

又食唔得多款

飲茶起碼要4個 如果唔係食得好少款

我偏愛燒賣
不過灌湯餃都正

牛肉球

奶皇包

正宗定侵湯先

蝦腸粉

蘿蔔糕

芋頭酥

鮮蝦負皮卷

叉燒腸粉正啲

同意

炸春卷

煎腸粉 花生醬

本身諗住嗌牛肉腸
諗諗下叫左牛肉球就唔好撞
唔記得有叉燒腸

小心起身頭痛

我呢個零月都係每晚都瞓得好差
但唔係因為社會問題
而家我嘅感情問題
我每一日嘅心情都非常之 down

再加上社會嘅問題真係有諗過死咗去算

我都係呀巴打
同路人

方便嘅可以擺低你嘅問題
雖然幫唔到你解決 但至少可以聽你叫春

大家瞓唔瞓得著？

好肚餓加訓唔著

仲追緊live

唉

仲有野睇咩？
今晚有心冇力喇

唔想放低手機

做咩？

啱啱睇將軍澳

快啲瞓啦

其實好撚攰好唔舒服
但日日咁搞
真係訓唔著

最近既心理質素跌到入谷底

同路
不過我唔止感情問題

有冇人落單？
我都啱啱食咗野...
好眼訓但訓唔到

仲有咩問題？

做野好大壓力
睇新聞又好大壓力
女朋友又好似漸漸遠離緊我咁
有好多晚都問自己點解唔短命啲

好辛苦 好想跳落去
感情 事業 乜都有問題
發夢行街行到身心都好攰
真係好辛苦

試下唔好睇咁多新聞
同女朋友行下街食下飯 做下其他野？

好想喊

都明白 攰可以停下唔發夢住
我今日都休息咗 聽日睇下點先決定

喊出黎會舒服啲

喊唔出
最多流兩滴眼淚

喱到有無人試過心裡面突然好驚，但又唔知驚乜野，然後又作嘔頭暈，成個人好不安咁

我都係
咩野令到你想喊？

形容得好似panic attack
有試過 但冇去到頭暈咁嚴重

因為某原因我唔見得光
唔比得人知同佢拍緊拖

巴打可唔可以講多d？我發作果陣真係唔知點做

有無人教我點樣唔好咁在意人地既目光

你有冇心跳好快咁？
有冇比咩trigger到先會咁？
我都唔知可以點處理sor...
原如情況持續係咁 去睇下心理醫生好

咁真係要同佢傾傾喎

傾過，我理解，我接受
只係真係好唔開心
好想喊
我只係想正正常常咁拍拖
點解要咁多野

我冇乜朋友 答你唔到...

之前測過發作果陣 心跳都成80-90
我又唔覺有咩trigger係直接搞到我咁 因為成件事係突然之間發作..反而係我媽咪本身有抑鬱症 我唔知咁樣有無關係
其實我想試下搵d24小時既社工熱線 當我發作既時候都可以有人陪我傾下計 但我又唔知邊d社工熱線會比較好

咁啱呀 我都無咩朋友

呢度都有人同你傾啦

都真係幾煩 同好難接受
不過冇計 你又理解又接受 中意佢就要咁

我都係有抑鬱呀 所以要睇醫生
但你本身有冇抑鬱/焦慮症先？
我冇搵過社工 所以唔知
再唔係搵朋友都得？

連登有愛

咩原因無咩朋友？愛獨處？

你係因為驚所以想同人傾計 安心啲？

唔...應該係因為我成日都好靜 無野講

其實我本身乜事都無，今次可以話係第3次發作
第一次發作可能都係個幾月前既事，不過只係幾分鐘就無事
第二次發作係一星期前，果陣時要3日先無事，同時開始意識到好似唔係咁簡單
第三次發作係今日11點，我要逼住自己訓教到而家醒左先無事，真係好撚驚
我無乜朋友的..而且我都無睇過醫生，我好驚比屋企人知

你真巴？

係掛 分下心 我估會好d既

咁應該更加唔洗理人目光啦 唔係咩？

係如果係絲就唔駛改啦 等仔仔搵啦

做咩仲唔訓？

我諗我連陌生人既目光都太在意 好似變左比社會規範左 一定要做正常人咁

啱啱發現自己因為太靜 同個女仔出街之後無後續佢本身都對我有啲野 出完街就無了

我以前有時都會咁，惟有同自己講依個世界乜人都有，l can be different as long as it hurts nobody

睇下啲笑片就會無咁驚 你有無睇netflix 呀？

主動D啦，鐘意人又要畀佢走，玩自己咩

撐住啊 大家都好攰
我地一齊行落去！！！

聽落好嚴重喎 我都係試過一兩次好驚同心跳得好快
其實冇乜野姐 好多但都有精神/心理問題
同埋你媽咪應該會更了解你啦
平時係屋企試下做meditation有冇用
如果係出面嘅話 試下大力一下深呼吸 之後唔好透氣7秒 再慢慢呼氣出黎 可以做多幾個

唉 由今日開始 我希望自己可以逐啲逐啲改變

你有無二字中？講緊歲數

唔係呀 我之後再搵佢都無左嗰種氣氛啦 同埋已經有人同我講佢對我無feel

咁你本身自唔自卑 或者覺得自己有冇咩問題？

今年齊頭20

有呀 不過我睇果d劇都幾沉重下 你有無推介

讀緊u/asso/hd/ive E D?

自卑呀 我諗應該係連住晒 就係因自卑 所以唔想講野 驚瘀

你靜係諗唔到野講定點？

the big bang theory 好出名 仲有IT crowd

asso上左u 要面對新環境

Netflix好似有Kevin Hart
條友好好笑

大學感覺上比asso仲散，真係要主動D

因咩野自卑？要解決咗根本問題先

我係諗唔到野講呀 覺得開topic好難 所以想學吓點樣同人溝通

訓訓下醒左訓唔翻⋯⋯
係咁發夢呢排 返工又辛苦大壓力

唉 自己本身又唔多野講 個樣又比人感覺好惡 所以想改變下

我都唔知 可能係以前小學比人笑我肥/樣衰掛 就算中學之後我個樣同身形唔同晒 都係好在意人地點睇

天生生到好惡定點？又唔歐高榮又惡，好似好多不利因素

唉 話就話陪住媽咪經歷抑鬱症既時期 但其實我對喱樣野好多都唔了解 正係知道真係好撚沉重 就好似將一生既忍耐力都奉獻哂係果段時期 剩餘落黎既日子已經忍受唔到所有既不安

我都係 唔知點解同人相處唔會長久之前先同一圈女仔絕曬交反撚曬面
利申 藍絲

ching返咩工？ 如果發夢太攰咪抖下先 有精神再黎過

再唔係就係咁問人問題 google一定好多
啲乜鬼dating questions 咁就唔怕冇野講
佢答完你就follow up問佢嘅答案 或者share自己答案

個人靜唔講野 佢地就會覺得我有啲西面咁

咁早啲知班fd唔啱你都好吖 唔駛應酬佢地 好彩我識到一世既兄弟

我都係惡樣喎 仲比個中同嘅呀哥話
樣真係改唔到 笑多啲囉？

自從6.09之後都無發夢了 我唔想拖累人 我更加唔覺得自己承受到環境因素
表面話就係sales 實際同地盤無分別日日自己個搬重嘢人工又少

搵日睇下先 橫店電腦拎左去整 可以睇下netflix

係 所以我好撚開心擺脫女人d on9又陰濕嘅小圈子

我都想有一世嘅兄弟，擅慕你

慘慘豬... 有冇人讚話你呀？有冇咩興趣呀？
發揮下所長 會有人欣賞

我覺得係咁問人野會好怪 所以一定要引導佢哋問吓我問題或者講下自己野咁 最好搞埋gag 呢個位先難

其實惡樣唔係問題 我唔主動同人講嘢 呢個先係問題咁就無人會搵我傾

哎呀 每個人病嘅原因都唔同 唔了解可以去了解嘅
你搵下我地傾多啲計啦 同你屋企人都傾多啲呀

比tg我同你傾下？

借個位黎，大家入黎討論下策略

我地係輸緊，但香港人係能夠突破困局

我隻腳有事 自己又怕事 所以都唔敢做前線 都係有時出去做和理非 返工既話 如果唔係做好耐 咪搵過第二份工囉
雖然我未返過長工比工作上既意見好似唔夠班

個圈子係同學其實 6個人 4個大陸系 1個政治冷感 仲有個係未反面之前都有同我一齊發夢一次 雖然係香港人但都不定期同其他5個北上玩
果日第一次食煙 全世界逃難咁跑 轉頭佢同我講 覺得好刺激好好玩
我當場O撚左嘴 叫佢買gear唔買 仲同我講想再行前d感受下煙 根本就係黎嘉年華心態

瘋狂睇netflix直到悶為止仲有Brooklyn Nine Nine Rick and Morty都好正

哈哈 好彩我係女仔
咁就要睇個女仔識唔識做喇
遇啱人嘅話 溝通就唔會難

多謝ching有心喇保重身體再戰
我都係暑期工姐 開學就唔再翻工啦

其實我覺得唔一定要有gag,投其所好，共同興趣已經好夠，最重要係接到個conversation姐，唔好講D太偏門嘢正常可以講落去

我諗始終都會識到明白自己既fd既 又唔係個個女人都係咁有心計既 不過我唔識講野就難再搵到囉

咁就放個膽傾下喇 又冇壞嘅 最多人地唔理理姐
練多啲 面皮厚啲 就得架喇

我覺得其實有時扮下傻問人講緊嘅topic反而仲容易同人打開話題 不過當然自己要主動

抖下啦 如果積蓄夠的話點解唔比自己抖番幾個月呢 我都裸辭左個幾月 日日留意新聞都好不安
而且我唔係幾頂得順放工一種世界 番工又另一個世界咁 有d同事講下提下就算 唔夠膽講更爆更多既說話

通常都係中學嗰陣識返黎 其實真係我好彩 嗰陣係佢地聊我玩先 識耐左 大家都知大家係咩人 所以咩都傾得

10個9個係有 係我生活中

ching你迫唔迫到自己主動D？要有D野輔助定點？

唔係無人讚 只係佢地就算讚我 我都係形住自己唔夠好
同埋我都覺得自己無咩專長興趣又毒毒地咁

Mark低哂

我都覺 個gag爛仲難接落去

唉 或者嗰個女仔同我真係唔夾 都無計了 已經過左

我翻嘅暑期工係出名系嘅 旗下所有同事都係深藍大陸黎嘅大媽黎 不過好彩我係翻細鋪 所以有個本地同事對我好好 至於店長反而係大陸深藍 不過我都唔會講政治 但佢講起我就會同佢開火 佢就會收皮 又唔敢炒我

咁就放鬆D啦，唔使下下都行軍打仗咁緊張。咁你興趣係咩？

要改下啲諗法喇咁 你有咩興趣呀？

絲你算sociable?

係囉 咁就要計劃未來喇

開學可以hea啲 唔駛咁辛苦 記得做下自己鐘意做既野 放鬆下

一個墨水唔多 書都唔多睇既人點可以學到哲學？

可以social 但選擇做anti-social

好呀 我會留意下喱d深夜吹水post
以前覺得自己一個人好開心 乜都靠自己唔需要其他人
但自從發作之後意識到無傾訴對象真係好危險

我揀個科好chur 入u嘅分數要求係超級高
算啦 盡力先 依家最擔心係點搵一齊做pj嘅同學仔 畢竟d女仔我真係唔識相處

呢個難題 睇YouTube?
我估應該有得睇咋

Why自摺？

唉 可惜我同佢無人生既野 就係咁
同埋我覺得自己唔太9 up 所以好似唔係好好傾咁

你覆得咁慢嘅

有睇緊一場正義的思辨
好難代入個思考模式

呢個啱 其實我既問題都係圍繞住自卑同唔識講野 如果可以改到就會好好多

係呀 記得再嚴重落去真係見社工/睇醫生好
同埋好似係有藥食去控制架

點解人生有咁多野要煩？
成個香港已經病入膏肓，雖然大家已經好努力搵出路但始終仍然喺困局入邊，手足受傷嘅有、被捕嘅有、再睇埋CX畀大陸搞就更加憤怒，但已經唔係我地普通人可以解決嘅層面，又見到黑社會係咁出現，真係覺得手足好慘，我地太好，而呢個政府太腐敗，完全唔deserve呢班手足⋯⋯

想出走香港，但又唔捨得呢度同屋企人，唉

好難呀呀呀 不過呢個方法可以試下

咁又慘啲仲要越大個就越難識到人

開個口姐咦？我想問下你頭先講嘅xxx⋯⋯
咁樣無死喇 因為我試過2次

一黎約人好煩
二黎啲人好忙
三黎個人會好攰

我試過主動 不過好少 我通常都唔夠膽 但係有時又無啦啦夠膽主動 我都唔知點解自己可以咁勇 不過都無咩主動過啦依家 做左毒撚

中學一個朋友都無 由佢 到fd成半班又係鍾意翻大陸嘅 一係就本身大陸人 點相處⋯⋯d價值觀真係差好遠 有時覺得佢地講嘢做嘢真係好幼稚

係呀 支持你
見你依家都keep到個對話吖 如果真人都係咁就ok

你唔主動真係無人幫到你

主導權係自己度 坦白講如果想之後識到d人 真係要開頭先撬開自己把口

睇動漫 睇netflix 做下gym 唉 所以我話自己太在意啦 要諗下點先可以放開啲自己

訓唔到
依家傾得hi得制

仆街已經4.30 失眠3個鐘了 都係無睡意

搵D群體活動，上下莊,join school club,去活動台join events。There must be something that suits you best.

@rubbishjoe 我諗我傾幾句之後又會deadair架啦

琴晚家母同身處大陸嘅婆婆傾電話傾得好激動 差d喊咁本身同媽關係差差地 但都好似做唔到咩安慰家母⋯⋯

熄mon囉，一日唔熄唔會想訓架。

頭先試過喇 但翻來覆去誒

唉 大陸人真係麻麻地 尤其是女人 比人感覺好有心計

利申 因為政治立場嘈 家母係深黃絲

做gym容唔容易識人？
睇戲好似好易咁
未入過gym房 唔識...

睇書 累積返黎

講起好火滾 佢係用盡bitch嘅手段但仲扮無辜

巴打讀緊asso/hd?咁加油啦 努力會有收穫架

其實我張p記10月到期但我淨去過一次因為好怕醜又唔識做 第一次做仲要比3條撚樣笑我

隔著個電話起碼收線就over,好過住喺同一間屋，平伏左就ok ga la

hd呀我會㗎 我一直都有目標

要覆幾個人好難覆得快我打字速度麻麻地

平復唔到呀⋯⋯媽係咁屌起勢屌 因為後生時被共產黨⋯⋯

?

入面唔係應該有人教點做機嘅咩？
我都唔敢去gym 自己係屋企做下Pilates算
你有冇fd可以同你一齊去？

記低佢先

好掛住你

唔敢講咁多
總之媽同婆婆關係好差 因為政治問題喇 不過好慶幸係我全家都係黃絲 有時媽都會鼓勵我出去發夢

分手？

有話題咪可以一輪嘴傾囉 不過網上傾同真人又好唔同 要即時比反應

我無fd就係 上面講左識唔到
所以依家係屋企做

或者我再講detail d
點解我一個咁既人會冇啦啦想接觸哲學
原因就係我女朋友係一個哲學撚
我地拍左拖2年
初初佢已經知我係一個咁既人
但可能當時係愛情大過天啦 我地2個對大家算係一見鍾情
但慢慢佢就發現佢想佢既另一半係一個會同佢一齊討論既人 大家互相學習
直至近排我先知佢有呢種想法
但好似太遲了 接近分手邊境
尋日傾左一陣 當初佢好堅持想分手 我叫佢俾個機會我試下去接觸 我唔想連試都唔俾我試下就要分手 大家都唔捨得大家 唔想因爲咁而分手
所以我而家就想睇下有咩入門方法

叫你啊媽發埋一份泄憤囉

嗯
佢話分開下
已經2星期 想搵返佢
但佢好少應機已經.....

佢身體唔多好 不過佢口才好好 所以有時係網上留言好多人like

我明呢個係死罪 要改 不過急唔黎

人生觀都有排傾
諗幾秒先比反應都得掛？再唔係就流露最自然嘅反應？

睇蘇格拉底嗰D先囉，我都諗住睇

我應該幾驚呢啲咁多人既活動 或者係因為摺得太耐

之前睇過一個po 話想復合千萬不要chur盡量做翻d你地第一次回憶嘅事情

無 睇人 我份人摺咪識唔到

Sorry冇跟到
朋友真係越大就越難識
自己係屋企做都幾好吖

瞓唔著不如俾啲意見？

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

可能睇睇下就訓得著？

但惰性會好大 買左d啞鈴舉左幾次就無再用

點先唔chur? 個心那住那住好痛
好難唔諗佢

佢去到咩竟界呀？講到成個大師咁 入咗門都未必同佢研究到喎...

意思係 唔好chur住搵佢不斷話想復合其實我都唔明 通常我分手就分手 唔會點求復合

直接係最好嘅方法

未全完消失可能想靜後撻返呢

攤翻開喇要

巴打唔好迫到大壓力呀 記得適當時放低電話

我都成年冇做過

個心未接受到....好難做到巴打咁灑脫
個心想覆合，但知好難

佢應該都未到好深入既
佢只係想另一半會討論下 有時會提點下佢既錯咁
叫佢俾我試下 佢又話理性地覺得我唔會做到 因為呢2年睇清楚我係咩人

我知自己戒唔到甜食 唯有平時食多d生果安慰下自己好健康

打拳啦，好爽

有冇邊本介紹下

奇仔
逢星期六日晚都瞓唔著

扣左幾耐

慢慢黎啦 快都無用真係 女人唔鍾意chur 會反感
呢排咪冷靜大家 提翻d佢鍾意嘅嘢引開佢分手注意力先
利申 藍絲

叫佢教你 得唔得？

我發夢試過上左狗扮既家長車, 直入警處
不過好離奇底下 我一落車唔知點樣就跑走左, 走甩左就醒左

hi浮
我晚晚都3點後瞓

隔5-6個鐘先應或直情唔應
佢似睇內容應，其實係咪合理？

最自然就係答完無野講 rip

好勁

健康啲嘅甜食 得呀！

好癲

我鍾意食零食呀

我都想 但好快就要番美國 個度又偏都唔知有冇得玩

依家都唔敢出去發夢了 驚被狗捉唔知點算 我真係好無用 但我真係好驚 好矛盾個人 又想出去幫手

過左2星期 算唔算長？ 但中間啲時間有整手作 買零食放係佢屋門口前
其實係咪已經做多左，完.？

摸下自己肚腩 然後話比自己知再唔減肥就無人要 雖然未必關事

等回應渣⋯⋯如果唔係你嘅 咁就真係唔係你㗎喇

係時候休息下啦 等其他人同你分擔下

啱啱開始一齊發夢嘅戰友開始放棄/少出，慢慢開始單拖or跟陌生人，感覺好陌生+孤獨

我都覺如果佢再蒲頭我就直線抽擊啦

哈哈 例如呢？冇理由冇野答番架
個女仔搞爛gag咩

唔買嘅話未冇得食囉？

好難做到
其實可唔可以當重新追過？

我淨發過一次夢⋯⋯唔發又覺得好內疚

但都想自己學 自己睇 呢d野都係靠自己去領悟（好似係）

唔係 係我諗唔到topic姐 一句起兩句止咁樣 神仙都救唔到我啦

佢可能覺得無重新呢兩個字 難聽講句

我都有sub個channel呀！
都幾好睇同學到野

ookmark先

係囉 到時唔洗煩住自己

一係驚咪同人組隊 做和理非囉 你覺得危險咪走 咁樣好少會出事

絲打你都有睇history philosophy依邊嘅野？

又啱 學少少再同佢分享下 睇下領悟得好唔好

ching不如你又講下有乜網上資源

咁你快啲research下有咩topic可以講 之後就記住啦

好難接受.....個腦重有遐想佢會接受我道歉
嬲住叫我哄佢

啱啦 咁佢咪可以保護你 又可以增進感情囉

Yeah
好彩返工都忙，無乜時間諗太多其他野
多謝巴絲們聽我9up，希望大家早啲瞓到覺

真係訓唔著 無力感好重

我睇得history philosophy好少咋
我中意睇個channel嘅人性方面嘅野多啲

因為出面

？

尋日先有呢個難題咋
今日先去左商務睇下有咩書
你叫我寫code就得 哲學真係好難

承你貴言 希望你解決到個問題啦！

Wiki下都應該有好多

屈佢機

Ching programmer 咁勁？java定python?好似好難

近排同條女政見不合分手， 加上每逢六日都好心痛， 平時做野專心唔到， 睡眠質素好撚低。。。

Let bygones be bygones.放鬆D，唔啱咪抖抖揾第個

唔勁 呃飯食姐 近排做緊廢青 搵工中
Java有寫下 python打算學
但而家咁樣應該要學左哲學既入門先

係呀 開始接受唔到 企開前線 到慢慢被白色恐怖侵蝕
而家每日無差別咁鳩拉人 政府完全廢撚左咁
唔好話未來 連下星期再發生啲咩嘢更仆街嘅事已經唔敢諗

抖下先，唔好諗啦，養足精神再黎過

ching你女友睇唔睇埋history?History同philosophy好近

點解歷史同哲學好近?

有好多哲學概念都係由當時嘅社會情況發展出黎，姐係依家既歴史。

你既講法咪即係一切過去既野都可以歸類為歷史, 哲學概念係過去提出, 所以兩者好接近......好奇怪姐

我讀完書一直都留係外國， 好多香港朋友都走晒。現在有嘅都係d hi bye大陸人， 自從612后發表佢地d洗腦言論后更加唔想再見。

我都係岩岩先反去外國， 沙田， 灣仔， 銀髮族都去過， e家日日睇住立場， 蘋果live, 每次d狗亂打人捉人心情突別差， 果種咩都做唔到嘅無力感好重。

我想講嘅係文化史理嘅論調，正如phy chem bio咁，有錯輕屌

仲未訓

你都係啦，why not sleep?

啱啱肚痛到醒左

無訓過

近都瞓得唔好

不嬲夜猫，肚痛好D未

屙完好啲了
天光喇喎

沖埋涼就訓

天光又係時候訓

你都無訓過？

係, 發生左咁多事, 搞到自己好想學多D野

學咩？講黎聽下

做個靚占就訓, 聽日啟德見

乜都睇下, 有時諗野卡左係度就搵野幫忙思考
好簡單例子, 我想知幾時支爆, 就一邊FF佢支爆既條件一邊咁搵資料
對自己出路模糊就搵下書睇之類

通頂仲有心情做占

我都好鐘意依D深入學習，得閒理性討論一番？

OK

仲未訓 我補補眠先 可能晏d出去

有冇人

有